一個人減肥最瘦可以減到得返幾多磅？

一個200磅減到得返110磅好似好常見
但再繼續減落去最盡可以減到得返幾多磅？

當年中學減到厭食76lb
當時有胸變無胸

由幾多開始減？

咁你而家好返未

我都想知

中三減
厭食之後變暴食所以反彈得好犀利 肥過未減
所以有番胸
而家變番正常體重
不過身子弱左

如果有厭食症再減會點

62kg 變54kg

個人幾高，男定女？

減到無體脂，肌肉痿縮，即係接近餓死，再嚴重脫水，男人七十磅應該差唔多死得

減肥最初果d磅數特別易走，但之後身體會調節番代謝率

七十磅就極限？